法國wendy真係幾能完美。。。

除左某個人拖累左佢。。。

美哦❤

有d料到❤

樓主又搞事?

如果我係現場都唔知點算...

下
唔明==

我拋wendy上天飛高高之後唔接住佢

又想被我打?

好波

讚緊wendy都要打我?

下==

哇
我umpah umpah佢

唔明啲咩==

真係有d料到~_~

q到撲街

今次唔鬧我?

鬧到口都臭

粉藍❤

非rv粉 但係呢條片真係忘記唔到

好尾g